#: config.php:3
msgid "Export"
msgstr "出口"

#: config.php:4 phonebook_exim.php:42 phonebook_exim.php:109
msgid "Import"
msgstr "进口"

#: config.php:5
msgid "Publish"
msgstr "发表"

#: config.php:6
msgid "Unpublish"
msgstr "未发表"

#: config.php:8 phonebook.php:298 simplephonebook.php:146
msgid "Phonebook"
msgstr "电话簿"

#: dir_create.php:12 simplephonebook.php:155 simplephonebook.php:160
msgid "Create group"
msgstr "创建组"

#: dir_create.php:17 dir_edit.php:19
msgid "Group name"
msgstr "组名"

#: dir_create.php:20 dir_edit.php:22 phonebook_exim.php:36
msgid "Group code"
msgstr "组代码"

#: dir_create.php:20 dir_edit.php:22
msgid "please use uppercase and make it short"
msgstr "请使用大写并且简练"

#: dir_create.php:23 dir_edit.php:25
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: dir_create.php:23 dir_edit.php:25
msgid "Group code used by keyword"
msgstr "组代码使用关键字"

#: dir_create.php:23 dir_edit.php:25
msgid "broadcast SMS from single SMS"
msgstr "从单一的短信广播短信"

#: dir_create.php:24
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: dir_create.php:38
msgid "Group code is already exists"
msgstr "组代码已存在"

#: dir_create.php:38 dir_create.php:45 dir_edit.php:47 phone_add.php:12
msgid "code"
msgstr "代码"

#: dir_create.php:45
msgid "Group code has been added"
msgstr "组代码已增加"

#: dir_create.php:45 dir_edit.php:47 phonebook.php:267 phonebook.php:272
#: phonebook.php:284 phonebook.php:289
msgid "group"
msgstr "组"

#: dir_create.php:49 dir_edit.php:51 phone_add.php:66
msgid "You must fill all field"
msgstr "你必须填满空白"

#: dir_edit.php:14
msgid "Edit group"
msgstr "编辑组"

#: dir_edit.php:26 phonebook.php:53
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: dir_edit.php:40
msgid "No changes has been made"
msgstr "没有做出改变"

#: dir_edit.php:47
msgid "Group has been edited"
msgstr "组已编辑"

#: phone_add.php:19 phone_add.php:24 simplephonebook.php:156
#: simplephonebook.php:161
msgid "Add number to group"
msgstr "增加号码到组"

#: phone_add.php:27 phonebook_exim.php:60 simplephonebook.php:41
#: simplephonebook.php:115
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: phone_add.php:30 phonebook_exim.php:61
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: phone_add.php:30
msgid "International format"
msgstr "国际模式"

#: phone_add.php:33 phonebook_exim.php:62 simplephonebook.php:43
#: simplephonebook.php:117
msgid "Email"
msgstr "电子信息"

#: phone_add.php:36
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: phone_add.php:55
msgid "Number is already exists"
msgstr "号码已存在"

#: phone_add.php:55 phone_add.php:62
msgid "number"
msgstr "号码"

#: phone_add.php:55 phone_add.php:62
msgid "name"
msgstr "姓名"

#: phone_add.php:62
msgid "Number has been added"
msgstr "号码已填加"

#: phonebook_exim.php:36
msgid "Import phonebook"
msgstr "载入电话簿"

#: phonebook_exim.php:39
msgid "Please select CSV file for phonebook entries"
msgstr "请选择电话簿条目CSV文件"

#: phonebook_exim.php:39
msgid "format : Name,Mobile,Email"
msgstr "格式 : 姓名,电话,电子邮件"

#: phonebook_exim.php:41
msgid "Same item(s) will be replaced"
msgstr "同一项目将被替换"

#: phonebook_exim.php:55
msgid "Import confirmation"
msgstr "载入确认"

#: phonebook_exim.php:98
msgid "Replace all entries in database"
msgstr "替换数据库中的所有条目"

#: phonebook_exim.php:102
msgid "Add all entries"
msgstr "添加全部条目"

#: phonebook_exim.php:106
msgid "Import above phonebook entries ?"
msgstr "载入以上电话簿条目 ?"

#: phonebook_exim.php:107
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: phonebook_exim.php:113
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: phonebook_exim.php:120
msgid "Fail to upload CSV file for phonebook"
msgstr "上传CSV文件到电话簿失败"

#: phonebook.php:23
msgid "Edited name"
msgstr "已编辑的姓名"

#: phonebook.php:24
msgid "Edited number"
msgstr "已编辑的号码"

#: phonebook.php:25
msgid "Edited email"
msgstr "已编辑的电子邮件"

#: phonebook.php:81
msgid "Copied name"
msgstr "复制的名字"

#: phonebook.php:82
msgid "Copied number"
msgstr "复制的号码"

#: phonebook.php:83
msgid "Copied email"
msgstr "复制的电子邮件"

#: phonebook.php:113
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: phonebook.php:118 phonebook.php:184
msgid "Select destination group"
msgstr "选择目标组"

#: phonebook.php:118 phonebook.php:184 simplephonebook.php:79
msgid "Go"
msgstr "运行"

#: phonebook.php:147
msgid "Moved name"
msgstr "移除的姓名"

#: phonebook.php:148
msgid "Moved number"
msgstr "移除的号码"

#: phonebook.php:149
msgid "Moved email"
msgstr "移除的电子邮件"

#: phonebook.php:210
msgid "Deleted name"
msgstr "删除的姓名"

#: phonebook.php:211
msgid "Deleted number"
msgstr "删除的号码"

#: phonebook.php:212
msgid "Deleted email"
msgstr "删除的电子邮件"

#: phonebook.php:241
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: phonebook.php:267
msgid "Fail to publish"
msgstr "发表失败"

#: phonebook.php:272
msgid "Group has been published"
msgstr "组已公布"

#: phonebook.php:284
msgid "Fail to unpublish"
msgstr "未公布失败"

#: phonebook.php:289
msgid "Group has been unpublished"
msgstr "组未公布"

#: simplephonebook.php:42 simplephonebook.php:116
msgid "Number"
msgstr "号码"

#: simplephonebook.php:68
msgid "Edit selections"
msgstr "编辑选项"

#: simplephonebook.php:69
msgid "Copy selections"
msgstr "复制选项"

#: simplephonebook.php:70
msgid "Move selections"
msgstr "移除选项"

#: simplephonebook.php:71
msgid "Delete selections"
msgstr "删除选项"

#: simplephonebook.php:79
msgid "Select action"
msgstr "选择行为"

#: simplephonebook.php:111
msgid "Shared by"
msgstr "被分享"

#: simplephonebook.php:157 simplephonebook.php:162
msgid "Export all"
msgstr "输出全部"
